GoPro hero7問題

我想問係咪個apps本身咁廢？
想將片down返落iphone個相簿
但係勁慢同成日斷
有冇方法解決

Down片勁慢

1440都down勁耐
搞到買完有中伏感覺
佢又on9冇得set直接save入相簿

本身個apps係廢
最尾頂唔緊買左讀卡器算

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復